而家先知原來ig限時動態，可以睇到有邊個睇過

平時仲成日亂揀，咩都睇一餐

以為剩係睇到人數

大陸落黎？
其實邊會有人特登禁入去睇下邊個睇過自己既野